【笑甚麼畜牲 你也是利狗】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLXIII

#StandWithOzil

笑甚麼畜牲 你也是利狗

外戰是咪完左喇

笑ching應該感到榮幸

阿post間諜

識玩緊係攞痢po當阿po用
成班中學雞駁人都無力咁

冇睇半日連登就變咗天
笑清居然係利狗

Re: Upamecano

The RB Leipzig player prefers the Premier League.
No deal in the next transfer-window.
Next summer the ball will start rolling for the defender

Both Manchester United and Arsenal in for him

Edu tells Arsenal fans to back Mikel Arteta and reveals club will not spend big in January

唔spend big係咪要解封燒

仲買中堅

簽撚到咩 會有人想嚟降班隊

右腳中堅唔買就要用saliba holding 柏芝 馬伕
睇今季德甲 馬伕可以試

伊度應該要躝埋
賣人/清人完全做唔到
買人淨係識俾release clause
人工就逗足

識等球員free走哂
雷欺 世梅 papa
無件賣得走止蝕

馬佚太玻璃

Team news: Martinelli, Partey, Pepe, David Luiz

Here's our latest team news update ahead of Wednesday’s match against Southampton:

There were no further injury issues from Sunday’s match against Burnley.

Hector Bellerin
Suspension. Serving one-match suspension for receiving fifth yellow card.

David Luiz
Head. David sustained a deep laceration to the head during Wolves (h) on November 29. Due to the significant impact David has continued to be closely monitored for a concussion and has followed all protocols. David is now back in full training and his fitness will continue to be assessed ahead of Wednesday’s match.

The best wishes of David and everyone at the Club continue to be with Raul Jimenez and his family.

Gabriel Martinelli
Left knee. Sustained injury during training on June 21.
Gabi is now back in full training.

Thomas Partey
Left thigh. Sustained a strain to the left thigh during Tottenham Hotspur (a) on December 6. This is in the same area of the thigh as the initial strain which Thomas sustained against Aston Villa (h) on November 8.

Thomas will be unavailable for forthcoming matches and is working hard with our medical team in order to return to training as soon as possible.

Nicolas Pepe
Available for selection after completing three-match Premier League suspension.

Granit Xhaka
Suspension. Serving the first of a three-match suspension. Will be unavailable for Southampton (h), Everton (a) and Manchester City (h - Carabao Cup QF).

即係右閘出叔定葡
中場圾+何
屁屁代安 踢返上場下半場果段速率有機會拎到分既

Feel到pepe會救世

支持AMN踢CM

諗諗下edu條友都好有問題

葡啦

叔肯定後備

德國記者 Fjortoft：

RB萊比錫法國中衛 Upamecano 希望前往英超踢球，他不會在冬窗離開，明年夏窗關於他的爭奪戰將會展開。曼聯和阿仙奴都希望得到他。

葡媒 Diário Record :

阿仙奴和馬賽都對20歲波圖攻擊型中場 Fábio Vieira 感興趣，球員解約金為2700萬英鎊。

20歲個樣成個牙叔咁

點解會有個清算list
笑撚左

唔想拎冠軍嘅就過嚟吧

利迷做野唔好問點解
你做好自己就夠

隊波已經夠西
無心機同其他隊嘈了

我懷疑係因為我去小雅個po抽水先上咗張list

一早要啦

真係屈嘅 但唔係又買中堅呀

佢地怨婦黎 會mark低哂啲名 邊個串過佢地都會記低

佢哋應該有個spreadsheet
如果唔下個名單點會跟會員number排

勁小氣

不如11個中堅落去踢啦

阿痢聯盟

邊個中堅打龍門？
玩自由龍？

cap圖擇名 同依度啲手足差唔多

有冇手足一齊入去爆閘

luiz 應該唔洗再出了

你榜上有名

我地阿記波台判官

多謝笑師兄幫我利打外戰成日保護我地利迷

狂戰士

唔係掛好少出去搞事

我都有名就知咩了啦

呢度都係利狗監察範圍之內

呢啲都少事，根本唔會擺上心
反而我見佢地啲冷嘲熱諷真係覺得好撚嘔心。佢地覺得唔洗拎社運嚟講（佢地拎出嚟講先），咪唔好撚講囉，洗唔洗起到笑，有乜好笑呢？如果出去搏命係為咗保住呢啲品格低劣嘅賤種，真係仆街死算

冇我老婆狗參與反送中 你地一早送左中啦

建議老婆巴唔好自爆

嘩屌點幾2點玩自爆 咪啦

你小心啲講嘢
睇過啲cap圖有啲係阿post cap出去的

係度做返阿豬算

驚咩利狗吠，佢起連登吠得幾大聲我都聽唔到

仆街了 真爆

你著名9c9喎舊登同cc台上過下都識

連登啲痢性格特別有缺陷，現實識嗰啲都唔係咁

老婆清唔好同佢哋咁認真啦痴線

老婆清咪撚同佢地癲喇

如何挽留

話唔定班猁狗嚟 真係唔好再自爆

佢哋已經cap撚左

認同，有腳法，敢去，敢個小組

佢驚西牙，國安捉到澳洲牙

你咪澳洲國安

條友駁唔到

我天朝敲佢門了

阿po 都幾多係澳洲

訓教算條友廢到

我鬥黃未撚驚過
再講 社運呢樣野唔係我同mk講先

返咗去冇得返嚟lockdown border

不堪一擊

我現實識啲利迷都係鳩下鳩下，但品格唔差嘅好人嚟，邊會咁樣冷嘲熱諷同柒咗唔認

佢咁講姐係暗示捉唔到

算啦 我屌完鬼算 真係無咁小氣
小氣簿呢到啲手足滿哂 唔得閒裝猁

但係真係悶到仆晒街
而家仲要放大假

其實無既 佢地眼中 阿狗做乜都係有問題
就算真係比狗咬過 都會當睇唔到 本質同藍屍無分別

打份工 夜晚睇深夜閪波

我仲以為有咩大戰睇

轟快刷角

條友太垃圾

收嗲狗=25狗

德乙漢堡半場10角 CLS

覓膠你場場賭?

六日子引蛇出洞

賭3 4 場

轟狼9.5 10.5角大準備gel

得閒玩下大路嘢算數

早幾年利仲未彈返起果陣
咪又係喺公海同阿狗圍爐鬥廢
講經咩班利狗
成績好就開始牙斬斬周圍撩事鬥非咁 同啲暴發戶支那狗一樣

施美度防守真係好差

真咁快唔認得人

嗰班會唔會係勝利球迷嚟㗎咋

老婆清唔係一早po過啦咩
黃營而家最需要學既第一樣野 係團結

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
死利狗唔係好叻起底架咩

老婆狗去左澳洲跟本唔會有事

多數都係老實講

果張高清我老婆幫手影
我自己影果張就無咁高清

google緊

我google到手震……

訓唔著睇到個po真係有都要質疑幾聲先收皮

扮睇唔到

烏雞我屌你老母又撚

老婆狗=berserker
佢個女=伊莉雅

羅寶勁撚毒

生咗個鬼妹

其實最撚嬲果下係 笑鳩我擺低個囡係老母到湊
講到我好想唔理個囡訓酒店咁
果下先最痴線 不過算啦 講乜都係當睇唔到
慳返啖氣屌下波算

Respect 唔好同班癲狗計較啦

佢真係過分咗 唔好放喺心度 班撚樣先係鍵盤打手

班猁個種怨真係唔講得笑

烏雞又撚一場
打榜尾都贏唔到

老鼠淨係入黎po垃圾

老鼠回塘啦
我地道歉哥勁好多

個 啦子（好撚嬲）有冇實力打正選

猁狗個3000係晒囉囉到

囉囉正常過佢哋好多

龍珠咩cls

到底幾失敗先會囉囉都叫正常

想睇老婆狗好似美隊咁叫avengers assemble

25基又入波

豬蛇又入

豬蛇勁到

個topic啲手足改得咁好 都有5個負皮

回春 仲有場大四喜

基奧特今季入多過奧巴+拿卡了...

25基應該好岩牙達用 瘋狂燒味

做乜搞搞下又變左公海大戰
我陪條女睇左集韓綜姐

利迷戰力咁低

你有份搞

咩事

條友弱智 猁狗竇話你拎白卡

佢係拎白卡 佢係david

咩post嚟

比gif叫我唔好去聽審，好魚-.-

睇返阿狗個轉捩點應該係買拿卡棄基奧特

帥？

原來大隻佬真係有搽油係身

係炒爺爺

帥哥

車狗？老鼠都當戰力

你連人個名都寫錯 抵你啦 下次去邊到玩可樂

車狗都贏撚硬 好悶

其實懷疑左好耐最近百幾個topic d 負皮唔係阿狗比
嗱 我懷疑姐 可能真係手足比

犯晒規

猁： 阿topic 嬲到
又嬲

次次見到我舊名都好唔豬服-.-

-.-唔敢再去祭壇，京

好痴線
初頭以為熱身點熱法咁犀利流汗流到咁

老鼠當年好好笑，好鍾意佢

你地啲毒撚成日改埋呢啲名 好難認

我一早記id

捉都捉唔到佢

豬sir都算陰濕

唔記得左密碼 咪想改得再毒啲

係咪好似條舊菜有新仔咁

小妹想俾David 屌

Pm me

sip 腳

大隻佬應該真係傷
而家仲未郁到

入了

Podence又入 勁到

狼狗goal

好撚勁

應該要換 真係郁都無郁

Pmed

Podence好勁

矮仔都幾勁

上年季尾好似已經打正選

佢好波 又好扭
上次先入完我地

冇咁喜aimyon了

25基幾時變咗咁陰濕

屌佢老母25基
一落場就搞啲咁嘅嘢

出得返嚟啦
不過我估佢都跑唔郁

係咪當自己打緊籃球 sip 腳

聽日再玩，好撚眼訓

睇得獌狗多 凝住車狗會絕殺

強隊特質

圖左：世一迪列治
圖右：米xxx（唔知乜春羊）

尾刀狗

我地上場都絕殺左
牙羊咪入左波

我都覺得狼隊應該守唔住

呢下捷維爾叉頸又無var?

淨係識係狗竇威有咩用

因為佢唔係阿狗

因為冇人瞓低？

笑左 我地就第一時間睇

好明顯wor

狼12m

呢球十二碼會唔會有睇var

其實呢啲好多時黃就算
係阿狗特別易用var double check再俾紅

其實搞搞吓我寧願英超冇var

var

阿狗var得9成紅

咁都無

係英超Var特別仆街

浪隊踢完呢場會唔會傷三四個

熱刺champ了

修狗冠軍

我禾

絕殺

狼隊反杯

我狼！

屌你老母尼圖真係好撚fit

我哋買人應該買呢啲啦

Dllm車狗和咁樣死左

擅長反cup嘅球隊

我地都有葡狗

勁撚到neto

阿狗輸比狼 成件事無咁唔開心
差熱狗成隊斷腳就好 當聖誕禮物

葡萄狼好撚勁

neto勁到
又爆得又射得

一月無big spend
會唔會買個20m攻中

Neto好勁

沙卡換大力神
多件高薪一族

痴線最尾嗰下都想整多球死癲佬

人地兩翼有Neto podence
又快又扭得
我地呢

睇得出好有爭勝心

安pepe

neto好勁

我地有屁屁 有安

洗咁撚多錢都咁唔穩 擺明想熱狗贏姐

又慢又唔扭得

pepe操到rugby佬咁應該有啲用

除左semedo 葡萄狼個個都勁

睇埋聽晚先啦

Semedo今場幾好喎

九十分鐘仲快到爆開車仔後防

我哋冇嘅嘢

已經快過電單車
仲要茶油點撚樣Mark啊仆街

Pepe要學下點樣快啲去，成日原地扭扭扭

佢咁唔穩定 一爆次次都係爆大獲

rugby佬今場間諜黎
成日死帶唔肯傳 進攻終結者
打少個咁

豬蛇醒，識zip腳

今季廢咗好多

佢直接硬爆可能仲好反正佢有速度

屌啱啱瞓醒miss 咗世界大戰

守比人撚過好幾下，最多咪不過不失

希望聽晚再大敗一場+炒達犬 就完美

pepe學識點推波帶波先講

牠傷左

聽晚我地送3分比修狗
熱狗和波 修狗後上拎英超

Despite spending £222m in the summer, Chelsea Football Club are four points worse off than they were at this stage last season.

雲拿同Kai仔到依家都好似未係好入到局咁雲拿成日控失又俾失

好想要Neto podence

李城可能偷到雞

今場又係衰呢2條友

其實有冇邊個德甲球員傳踢英超會快速入局

比雲拿好似隻狗咁跑咪算 又要佢做波

修狗好似仲穩過李城
李城打錫狗聯都差啲失分

原來隻閪羊IG改左名

坦 第一季好勁
仲有羊

每次見Kai仔攞波佢都好似唔知要點做咁

唔識用不如比我地啦

未中武肺前好撚正常

仲邊有人想黎我哋到

非洲佬

Zaha come ars la diu

真個樣好似冇咁呆 又做到波先

禾子

猁以為我地topic講緊佢地
我地笑返笑狗比人點錯名又變左嬲

何Wayne仲話唔炒達狗，因爲暫時搵唔到其他好既教練
我懷疑佢係反雲，當年係咁叫阿仙奴炒雲

想睇nabykeita叫你一聲大哥

暗星反而話睇埋今個星期唔得就炒

班撚樣可能現實冇撚用 個人自卑
搞到被害妄想 覺得全部人都針對佢地

pin埋都仲對錯號入錯座 要笑狗澄清下了

荒死佢地無人mon po 咩

其實何Wayne都係迷叔，係咁叫達狗出叔救命

而家惡到狗竇都cap埋圖

由佢地啦 班小醜都唔方敢入嚟吠啦

隻米啦米奴勁有健吾feel
怨撚到傻

真，見佢一諗一猶豫就會比人搶到波，啲一線翼點會咁，人地一推就過啦pepe依家到咗樽頸位

成班陰D陰D話人比人拉都唔係付出好多啫
夠膽出公海講睇下會唔會比人屌到縮返老母西入面

小氣到
平時睇波就平常心
比人笑2句就咁撚認真

最好笑係公海大唔到人之後就拉大隊返狗竇
講咩比人拉好威 資格論 衝動撚
肉酸到

托利拿有機會1月番黎
馬體會唔借

最好笑係自己cap人哋狗竇講啲野就得
人哋爆返佢閘就唔得咁
屈撚到

唔撚夠人講就開始話人死廢中 拉撚埋人個女嚟講

新攻中+party
後面短人
應該攻守兼備 係希望牙達仲係到既話就唔好咁固執

其實唔明托利拿衰乜 用都未用過就借走
點都唔會衰過埃及掛 次次出親場 都出盡力

唔明點解雪托
反正都打唔到傳控
達狗真係唯我獨尊

唔明x2 冇啦啦 話佢太短 一過頭波就完
又唔見有人話簡迪

簡迪各方面高一兩檔..
即使係Allen都好撚勁

今輪唔通big6又失分

我地算唔算

閪布朗

我地會唔會降班
護級隊都拎到分

達will come back

最好笑好似係嗰隻米拉米奴，勁撚上心

算啦 唔好講猁喇 講返我地牙達師父對西布朗都失分點搞仲好

平常心

兩師徒一齊人道毁滅啦

尊重牙達啦 我偶像黎

啱啦，1月送走夏卡，用托仔好過經常攞紅牌白癡夏卡
我唔理達狗炒唔炒，總之夏卡點都要走

真係廢啊嘛

炒撚埋 vinai啦屌
12場輸7場都可以撐個垃圾教練

我地無

真心聽夠呢D 廢話

真係屌你老母冇都講得出
伊狗生平有冇睇過波
何必講到咁肉酸呢
到達狗一齊躝啦

一早話呢個印度佬都係問題之一，佢咪大家成日講既“高層”

奧燒因爲唔係reg 25人，所以唔係"squad"
的確無

成班夾埋reg 十幾個後衛 都唔撚reg燒
仲係度講呢d on9野
以為有人信
同中共政府無撚分別

快車期強隊車鏝都賴嘢，可能修都會

阿都會

計過數 阿點輸都有錫西咸墊底 降唔能到班

阿唔係強隊 可能贏到修

一開始都係佢撩事鬥非先佢講野仲要冇point，小朋友咁捉住啲細微位起到笑，唔知笑乜

換過個教練啦慢慢開始厭惡佢

望咗陣你地利po，發覺除咗冷嘲熱諷之外真係冇point講到，唔自爆又笑自爆又笑，有冇笑過自己咁弱智柒到公海比人屌返去狗竇都仲要繼續乜依家利迷質素咁低

屌topic

早 著名迷愛痢狗會員

話佢地雙重標準又唔撚認 仲要喺公海串柒柒咁大鳩人

仲要屈我係利狗

你表面阿狗 內心暗猁

雲加

前郵報記者 Layth 獨家：

阿仙奴正和列斯聯爭奪薩克達21歲以色列邊鋒 Manor Solomon。此前，烏克蘭班霸曾經拒絕了阿特蘭大對球員2000萬歐元的報價。此外，槍手還在密切觀察 慕遜加柏23歲法國左邊鋒 Marcus Thuram。

比人屈做利迷慘撚過阿狗降班

講得好大6子迷愛比人老屈黎追擊

班友好sick玩

好彩無入利SDN list 如果唔係搭唔到飛機

搭大飛幾錢

大飛都比會利監控

你fatfat啦

屌奶星。一直覺得笑清怪怪地
原來係猁狗來

唔好亂講
查完發現係老屈咋

報左阿po,國安處了

聽見原來韋利安值 20M
快賣左佢留來買其他人/留其他人

真係有水魚接貨咩

我會做嘢

講緊強隊呀ching

講得好！

多謝你喺公海為我利付出

無出過公海...都唔知點解會點我名

佢哋似以為你笑利啲po係幫手燈
iq有冇60

比人屈做利狗慘過阿仙奴降班

收爹啦利狗 日撚日係度迷愛迷愛

前列球隊又準備全部失分
我地今晚應該有分落袋

愛蛇歐霸決賽反cup高普利狗點會吹笛愛蛇
愛蛇

拎到一分算叻仔

好在唔比球迷入場 唔係現場睇住禾仔入波剷草真係會嘔血

托柒唔似25

隻猁狗滲透左阿po 幾年

大大力剷啦，順便剷埋達狗走

fake news

愛蛇

唉 搞到我都想迷愛了
佢教到拿卡咁勁

愛蛇教進攻真心勁

上季中已經話想返意大利，唔適應倫敦

洛克人

賺到笑

閪布朗都咁勁 唔通真係要降班

好似話假 account

咁就快走
留返D空間，錢畀我地重新買個中場

你迷高唔會入list啦

老婆清又比人開post追擊

老婆清一貼圖秒撚晒班小醜啦

尋晚有Arsenal Fans Forum, 幾大高層都有出席
要點如下:

- 知道要一個創造性中場，但無講實會買
- 阿迪達要啲時間，高層會同佢傾吓
- 兩位紅牌罪人已經被罰錢
- 球會正在繼續精簡架構，Raul個位唔會有人頂
- 班主，高層全力支持阿迪達，已經傾緊下年嘅部署

我想知如果輸多兩三場落降班區，班膠層係咪會講同一番說話

真係唔見棺材唔流眼淚

Lm ，星期日再傾

尋晚好hurt
笑狗 原來痢狗黎
雖然都係狗

愛蛇教阿狗頭兩季好似就係拿卡最fit 個陣
直頭係Arsenal Player of the Season

你件死轟狗唔係好好多

Dt有冇去

應該就無，有仲唔打交咩
我發現外國班球迷仲係好迷達，係盲撐果種
堅想知係咪教到降班都要撐

老婆青陳晚叫醒老婆唔知係點叫

三更半夜俾人叫醒影相

世紀大冤案

一朝起身又見到老婆巴一個打十個

呢d官話冇意思
志在鳩噏兩句安撫下民緒

托仔同細爆回歸解決所有問題
賣走沙卡同一啲唔用既中堅

可能過埋聖誕炒埋達狗

其實d發展次次都係咁
而家唔講炒係因為咁急搵唔到人
但暗底開晒file搵人去摸底點會話俾你聽

老婆：條傻佬又去嘈交

可能依事家法伺候緊

可能係真

我認證左

隻利狗廢撚到

笑甚麼畜牲,食屎狗

愛狗衰唔識英文比人雞

仲要迷愛

Neto 勁撚到

分化撚

達狗要走啦 高層唔炒你
你自己都無面留係到啦下話

個後衛廢咁樣直推都守唔到

5m年薪 仲高過自己做球員個陣 緊係賴死唔走

Neto慢推都冇人迫到佢
仲要封唔晒位比佢起腳

今晚有無人會睇

有禾仔就睇

格離前列大戰仲好睇啦
下遊隊有咩好睇

saka auba pepe
細爆/燒
party 拖
t 包皮 saliba 比狗

屌帥教

一月後上奪冠

睇禾仔報恩

英格蘭國腳不嬲大撚哂

達蛇倒數場次

踢一場少一場

睇禾神瘋狂中出我地🤪

睇佢今晚點死都好

回歸奠長球場

Jota走左都唔驚

個丹普西好似仲fit

發生咩事 迷愛大佬被追擊

邊個丹普西

好想睇

猁狗

普丹西

想睇臭蛇兩行眼淚個衰樣？

Pondece
打錯中文

想睇點輸

我諗起美國嗰個
狼隊嗰個矮仔係咪應該叫單普斯

猁有隻八奇離間阿po手足

迷愛要加油

成個世三咁

迷愛都是利

狼隊真係強隊殺手
成撚日玩反cup

愛蛇歐霸決賽反cup高普

但兩點又凍又閪波真係唔睇了
各位手足加油

我地都俾狼隊反杯
代表咩

真廢

到時笑到個人興哂la

入阿狗波

100m打包Neto同Pondece
而家兩翼廢撚到仆街

佢根本係專登分化我地

訓醒覺 負皮直線上升
係咪我猁負皮

迷痢 笑狗
一生一世也兜踎

咩歌

不分TZ編出兩雙足印
玩賓周玩囉油

今晚買李城盤定愛狗盤好

Neto, Jimenez, Jota, Neves, Moutinho, Adama全部都勁過我地同一位置果班

絕對睇
我非常關心達狗嘅事業發展

今晚牙達反底鞭到你班反達啪啪聲

守護我猁

就係閪波先想睇
見到臭達眼濕濕咁

笑狗 你轉迷達我就幫你內戰式屌走哂屈你係猁既手足

BREAKING: Mauricio Pochettino is the favourite to become the new Arsenal manager if Mikel Arteta got sacked before the end of this month. #afc

[Twitter: @SkyBet via @afcreport14]

係咪真嫁快啲來

skybet呢啲唔可信
要炒應該要輸多2場

佢鞭到我哋班反達 我一返到香港就跳維港

反底？ 達狗用自己條底褲反轉笠頭下話

集氣～～～阿狗輸！！！

feel到今晚輸撚硬

高狗死撐，點睇

Allegri 好似英文已經學到溝通水平
應該Allegri 似d

岩先睇白禮頓wiki
乜白禮頓有綽號叫茅狗頓咩

今時今日仲反臭
究竟有冇人性

想睇partey變蒙達利

你上去改都得架
叫正氣頓囉

好呀 生命注客win
唔好反底呀

對住修仔往往有意想唔到既賽果
仲記得梳牙雷豬球遠射

呢個冇屈

嗰場對諾域治

今晚捉鬼

我講西追仲踢緊修仔果陣
果陣修仔大炒4粒

猁迷巴打「日經」請入，等緊你真人出嚟屌撚柒我

你數下邊個對位上嚟會廢過我地啲人 應該會快啲

龍門

中堅無一個勁過包皮

ok u win

佢真熱 點會黎阿

之前都話唔教疤，比人炒左之後都話有意啦

跟住無啦

除咗大sam 邊個仲有料救護級廠

法國傳奇教頭

唔撚夠呀 防守造波入波都靠佢
C朗都唔得呀

夠啦
你仲想佢折磨到我哋幾時

邊個折磨邊個都未知呀

雲加返黎士氣波到季尾

而家牙達你睇得好享受？

身為阿迷係呢個時候當然夢寐以求佢返嚟啦
爺爺做臨時教頭 臭蛇做助教等接班

不過今時今日真係唔想老嘢衰收尾

我睇到好似山狗咁笑

一早就衰收尾啦，無包袱

下個post title 收嗲ok? 你也是李城迷

而家叫做證明咗俾大家睇佢當年捱得咁辛苦真係好勁

如果而家返嚟衰收尾真係翻唔到身

量地量左咁耐 有offer實要嘅 仲唔使搬屋 不過驚阿狗變MMA隊姐

雲加真係好勁

笑清才是真25
你唔好殘害忠良

驚咩，而家都MMA架啦

踢左咁耐君子波 比人針左咁耐
轉MMA 有咩問題

你都係

唔介意變mma

好耐無踢君子波啦
依加係mma得黎但又唔上唔落

想睇，但凍到鳩縮

葡子正選.............

真 俾人屌住贏好過閪住輸

有成績就得

好撚羞恥

又唔覺MMA 只係「硬正」左
之前腳都唔出下 守唔到就出超技術先正路
唔出 咪好似之前 高基連比夏神 玩到變爆璇陀螺

雷丁 熱狗就MMA 下下收山腳 阿幾何有整傷人

半隊波係阿狗無將來

佢講真話

一字排開大清洗

雖然達狗應該都炒
但真係講事實，你覺得有講錯？事實真係我地太多垃圾

失個波柒到咁

睇領隊識唔識用
以前爺爺用堆垃圾都可以保持到競爭力

依加要keep既得
Leno
T3 Gabriel Saliba holding chambers amn
Saka partey elneny esr
Nelson 巴丁 根哥

有價可賣
Bellerin cedric mari
Jw
Pepe willian auba laca nk

其他個啲快啲死（燒無得出唔計）

留浩賣馬已經完左
mari用波好過浩狗好多

有無巴打知 奧燒冬季轉會窗 英超俾唔俾註冊返

可以

但肯定唔會reg

Holding，Chambers事但一個都要賣啦，Chambers好似下年完約，你覺得Holding真係英超top 6料中堅？
Elneny最後可能都係賣，宜家佢都係後備.......佢宜家打到因爲我地中場真係無人用
Nelson，ESR唔夠正選，佢自己都走啦，又成日傷
Cedric可以出波，有咩問題？
Mari係歐霸睇，幾好啊

我反而覺得洛克人可以留係訓練B2B，後上走位果D中場，squad player，攻中唔啱佢踢.......

Leno都係有價可以賣，只不過暫時唔急要賣

今晚下盤派錢

迷愛蔣狗邪到隻鏝城15蚊都冇

我轟可唔可以生性d
唔想熱狗奪冠

希望禾子生性好過

要睇猁vs熱狗呢一場.....

高追左?

今場估下到邊個拎紅牌

雷欺

紅牌=鬼

點解咁多負皮

想睇換晒人之後尼奴紅牌

你又高j

冇入

free money

中咗？ 幾錢放？？
點解今朝16蚊冇放

今晚輸埋
十三場有13分

今朝放左啦
懶得睇住

曼城主場被西布朗1比1逼平，哥迪奧拿遺憾的未能全取三分，比賽最後階段，焦急的哥迪奧拿（Pep Guardiola）甚至在場邊懇求第四球證，多給一些補時時間。

當第四球證拿起數字牌準備打出補時時間時，哥迪奧拿上前詢問，得到的回答似乎讓他不滿，他甚至焦急的用手按住牌子，讓球證先別打出來，並一個勁的溝通和懇求，顯然是希望多給幾分鐘補時。

幾錢

入1683啦

暗盤幾錢？冇留意。

According to @ArsenalFC_fl , Hertha Berlin wanted Reiss Nelson on loan in the summer & could revive their interest in January.

達狗要學嘢

暗盤好似15個幾收
支牛最高好似19個幾

牛牛好似最高19

點睇莊士東？（西布朗Gk）

冬季窗係咪話唔會買人

死轟狗又露底

呢個會後上爭四

又屈

唔爭4啦今年，我地轉玩護級

老實講成功護級都幾好睇

兩師徒都short short地

有圖！仇b緊身褲做魚加

好想屌

真係 兩個都痴線佬咁撚樣

今晚仲係我地讓 真唔真
搬泥都贏唔到 點贏哈蛇

屌迷基狗放完鏝城即刻升返

all in 聖人啦

新挑戰

燈能到

馬會想派錢姐

有冇股票水啊

你今朝放仲好講

b哥好似長揸

又可以破紀錄

而家好似莫耶斯喺曼聯嗰季咁不斷破啲40年紀錄

成日話阿仙奴成績差，球員廢係主要原因。

今晚修咸頓就可以話你聽，球員質素雖然有影響，但領隊既戰術、教導同排陣，係更加重要既！

一個好既領隊，可以將中下游既人腳，教到變爭歐霸席位；一個差既領隊，就會將爭歐霸席位既人腳教到變降班球隊。

正正經經培養冰廢啦

埃及=英超第一中場

對熱狗派膠

咁嘅身價咁嘅質素都仲有人反
反埃全部食屎大

Shoulder check 之鬼 + 只要想向前起腳就會入世界波/助攻

under pressure之鬼 破迫搶之王

屌你當阿狗開善堂
借完又借

達狗要人跟死佢嗰套

唔識就下人

留係度冇前途

無x朗無b2，買修咸受讓.5球好似唔多抵玩

一陣2隊幫牙達反底

禾子會幫手

遲早比達狗害死

nelson+法國天才

熱狗受讓半一 是咪送錢

半一上盤比狗賭

呢個真

贏就贏半 輸就輸全

所以熱狗抵買 下盤

李私煙陣亡

仲以為係玩膠

私煙死咗

有冇手足有私煙本寫真

RAP

皇天擊殺

私煙因咩死牙

幾年前仲細個
J過佢幾次
雖然佢係壞人
但始終有點不快🚬

今星期少有值得開心嘅事

有買佢本寫真?
些牙

我屌 講還講啦
迷基真係狗嚟

燒左

武廢

依家先知

佢唔會放過任何放雷既機會

我初戀女朋友間學校校服同佢依套好像

私煙bb死左

一代女神

有信心daddy 守得和

On99

屌哂你哋老母 我下次唔敢邊沖涼邊睇連登了

射了?

前幾日睇cctoy有人話佢武肺入院
唔知堅定流

似係

即刻鳩縮

點解佢咁早死

下次達狗會遮住個分牌， 咁咪無人知道輸波lor

相比之下伍淑清真係幾長命

嗰個係@Merci_Arsene

原來56歲仲老過我阿媽

我都唔記得我老母幾歲

你地一齊沖

不考子

下午唔舒服入院咁快就瓜

more ok?

有無諗過私煙中武肺本身唔駛死
試左啲疫苗先即刻打柴?

林奠我屌你老母
一早有疫苗私煙bb就唔使死

死得好冤枉

我同EXY一齊沖

Özil's agent

There are many clubs interested in him. This has never changed but his willingness to honour his contract and play hasn’t changed either. Again, he’s a man of his word, loyal, and loyalty is hard to find in these times.

I talked to Arsenal a few days before the summer transfer window & I told them about Özil's feelings, his desire to stay & how much he loved the club.

And they never told me he wouldn’t be in the squad. It was a surprise to all of us, something that clearly hit him hard.

阿狗從來無同燒講過會唔reg佢@@

李私煙失去了一切 正義聯盟證實了這消息

條臭閪一入院就死鳩左
播左幾耐毒呀
是咪想攬炒晒我地藍絲

笑狗去左打J?

人之常情啦

2個幾鐘就死咗
都唔知係個病毒勁咗定私煙本身廢

可能佢先係攬炒派
捱到最後一刻先入院

私煙係咪跳舞群組感染返嚟

敵將is doctor lee🤣

狗到

Jer足二十四小時

咁得閒唔使做

冇錢找數比PR
走緊佬

完sem應該冇咩忙

未能完

偷偷地去廁所上連登同大家報喜牙
今晚一樣有耐未收得工

私煙
一瞓醒見到咁爆

以為fake news

打j都不忘上連登

可能望住我地啲名打

我都未考晒，仲有兩科exam

我係奧燒咪慢慢坐到完約 攞埋忠誠金笑到最後 還掂下年我阿可能連霸氣杯都無份踢

隊內少數識chill住踢波（第一叔第二葡第三埃

完咗成個禮拜了

呢2日又死狗又死私煙都仲未開香檳
大家都算好有口德了

完咗sem繼續返工

羊都chill 隱形

你今晚10點等佢收工上水果陣再問吧

又去廁所蛇王走上黎覆po 11點都收唔到工啦

咁能chur

長命工夫長命做 11點前必走

你啲頭髮冇咁長命牙...

唔係英國人幫你唔到

你咁難頂 難搞D

講到我乞人陪咁
比個出路大家咋 我自己追夢有幾閒牙

老婆清家財萬貫？話飛就飛

我忍唔住boki 喇
你個女似你定你老婆

似我老婆
似我就死啦 大個實無頭髮

實好惡
你使唔使落街買雪糕

暫時都乖 可能係未到青春期反叛期
同埋老婆識教 好好多

好擔心遲啲生個仔/女出嚟好似我細個脾氣咁臭
而家已經同條女講定由佢教

勁到要3條友mark佢先掂

個個都好似好忙咁
又要做嘢又要溝女

其實好多時要一個黑面一個做白面
教小朋友尤其
我老婆做開黑面 我就做白面 暫時都叫聽話

起碼儲多一年先夠錢走

[url][url]到時阿狗拎英超未[/url][/url]

唔想再要小朋友受我細個個種so called 大家族教育，想佢開開心心想做乜就做乜算

我計9年你先考到個牌，
佢個女到時都未成年

你咪好
我可能儲十年都唔夠錢

米八$1都唔帶都會有大把富婆塞錢比佢洗
我地阿post男神唔係講笑

咁溝住其他女先

急不及待想睇老婆狗屌鳩記者係藍絲冇貢獻過社會淨係識係記者會質疑領隊而不作任何實事了

on9

報左京

On9
擺上gay app試試佢？

點解講到教仔
突然間咁認真

呢排成日有連登gay app 廣告

因為禾真係好撚擔心

屌呢度原來咁撚多迷基分身

你先有，我冇，
心照啦

領養個黑妹都得

阿po個個人生然家

資助個宣明會 送佢入阿狗青訓 做新韋洛克

高有撚用
樣衰咪又係冇撚用

開返關之後
其實都好想去澳洲
唔知嗰度有乜嘢好玩

原來賀銘年日 ，屌

我又矮又樣衰仲要脫髮肥胖

米八我都想有

教小朋友係學問黎 先設身處地係小朋友角度諗
同佢地講野要踎低或坐地下講 最好水平線講 唔係就太權威佢地唔敢講自己諗法 主要等佢地講哂先 唔好一下就比解決方法 引導性為主咁
你生個就會明

錯post

霍哥夠溝死女啦
又咪咁樣衰

Up mud 9

同袋鼠

如果佢叫樣衰你叫唐氏樣

bno唔俾教波
如果得，阿狗下年我教啦

同你一樣

唔知呀嘛 咁我揸澳洲藉教唔教得波

夏蘭特又高又唐氏樣

我話我樣衰

我同你都差唔多
好彩冇脫髮

投資移民坐幾年移民監，
到佢讀完相關課程開始考牌應該差唔多

澳洲好多野玩既都 跳傘 滑沙 滑雪 滑浪 浮潛 其實講得出都好多有得玩
望就望快啲開返關

下場買咩

軟飯王

老實講我覺得教小朋友唔係難事 要心多啲心機姐
好有信心會教得好如果我有既話

澳洲最好玩係班韓國model
勁抵玩

其實唔駛幾年
拎2500萬買澳洲債券
每年收息
2年就有澳藉 住120日澳洲就得 之後有一日移民官探你全家 到齊就可以 好易 有錢就得

正 我仲差2499萬就掂

我都諗住第時交比條女教算
我一定會係啲寵壞晒啲仔女

個政府咁撚垃圾
可能下年都未開得返關
我琴日落街剪頭髮
個髮型師好明顯係藍絲嚟，係咁鬧黃絲
但係佢都不停鬧個政府濕鳩，死都唔肯封關

咁你明知藍仲幫襯

仔女未必會寵
孫仔孫女先會寵到仆街
跟住你啲仔女會嬲撚到仆街
定律黎

初初我都未ready 我性格大家知 我初初驚打鳩個囡
生完之後就發現對住個囡會無脾氣 前世既情人
不過我都明 生小朋友除左講緣仲要港元

樓下得一間剪髮舖
同埋上次剪嗰個就好似係黃

暫時我係寵果個 可能因為係囡
如果係仔應該等佢自生自滅 我心態男人要跌過先成長

搭唔到叻點算

搵個女女幫你生個 就會搭到
或者諗定差唔多

想生個陣仲住係香港就咪撚生啦
真係有機會去移民先啦

生仔感覺難教啲 細個會好撚百厭

FF下姐
你估你諗完就有咩

我都覺得係
生女應該會易教啲

咁撚慘
我WFH = 一份功課加兩個電話就算

CLUB STATEMENT: SLAVEN BILIĆ

West Bromwich Albion have today parted company with Head Coach Slaven Bilić.

Assistant Coaches, Dean Računica and Danilo Butorović, and First Team Coach Julian Dicks have also left the club with immediate effect.

The Baggies are currently 19th in the Premier League table with seven points from 13 fixtures.

Albion would like to thank Slaven and his coaching staff for their efforts in achieving promotion last season and wishes them all well in the future.

The club will make no further comment at this time.

我地咁既人腳都係多5分

6分, SOR

大鑊
大Sam去咗西布朗，咁邊個幫我地護級呀

都未必會請佢嘅
不過而家阿記咁嘅樣
請邊個都未必夠到我哋

柏祖

我哋請比歷有冇得諗 佢當年帶payet上過第六 佢好識用呢類型嘅中場(Willock)

今晚阿狗球員會為班小朋友而戰
力爭一分落袋

Willock同皮耶級數差好遠喎清

Milf

今晚輸埋比修仔嘅話 可以炒達蛇未
主場連輸5場

師兄食開好野

閪布朗都炒左比歷

今晚睇你表演

對波正到

大家都結晒婚生埋女 我都想搵一個人過一世

唔好妄自菲薄啦

想識澳洲妹妹

搵老婆ching介紹比你

已經係依邊 之前識咗個唔敢約人

報警！快！

西布朗解僱領隊比歷

臭忠開始腳震未

強隊攞到分都炒我哋牙達幾場無分落過袋牙

中六差2cm米八 日日早瞓有冇機會掂到

好似冇奥燒/papa

開季301個時打哂j話爭冠輸到而家417

今晚呢場都幾值得睇
如果再輸應該係達sir尾二/尾三既賽事

連續兩日都咁爆
尋晚就笑狗原來痢
今日就死私煙

猁狗效應

聽日基佬中愛g

你就生g

我都係

我中六都係179.5

試下日日玩玩具

得米6仲要做it

真係第一次見有隊波咁樣玩9自己啲球員 拖舟幾唔鍾意巴爾都唔會唔reg

即刻唔比咁高人工？咁返歐洲踢唔好

所以侯克個啲咪諗住返歐洲搵食

係要大幅減薪，好似要減7-80%

好似話冇簽證

無簽證係英超，因為脫歐（好似係）

有冇人信今晚會贏波

今晚點出

然硬啦

Oscar個啲點算表哂忠先嚟減人工，定係入籍唔計？

贏就贏硬 係睇贏幾多球

勁過吹大巴
吹大巴打英甲後備都自爆

禾仔會入三球帶領球隊奪得勝利

連續4場
禾子＞禾b>基佬＞黑b
4舊將準備收阿狗皮

今晚禾仔當我哋紐卡數咁劏

古有諸侯討伐董卓
今有4將討伐臭蛇

假阿準未

仲要全部都同達狗做過隊友

全部打和放過達狗一命

當日阿迪達決定制裁奧燒，美羊嚇到叫左出黎，派對問咩事，美羊照讀25人名單比佢聽，讀左一半都未夠，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，利物浦同曼切斯特都冇得避，要化身耶穌打救蒼生；共慘黨殺到黎，London Bridge is falling down，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住有次受傷行出球場，點知比阿迪達大大力推返入去，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就斷左腳，成班阿狗追上去都追唔切，有兩個球場嚇到暈左，仲有個叫拿卡既球員當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

迷雲四將

尾嗰段有啲錯誤
拿卡 不嬲都係弱智

最後個下係自己拎得7先呃埋對面

訓醒達狗就88

港九新界冇得避

達狗再見

今晚反底一定得 達仔一定得

信臭蛇

高層力挺阿迪達，一線隊重建誰走誰留？

阿仙奴圍繞阿迪達搭建了管理團隊和教練組，現在是解決一線隊問題的時候了。

今年9月，據阿仙奴官方消息稱，阿迪達從主教練（Head Coach）升職為主教練兼經理（Manager）。看起來只是職位頭銜的變化，實際上對阿仙奴來說是一個意義深刻的舉措。

阿仙奴前CEO加齊迪斯曾用大概兩年時間一步步蠶食雲加的權力，他在那段時間裡任命了九位部門主管，球隊管理層的規模擴大了兩倍。加齊迪斯希望球隊按照計劃一步步前進，在他的體系裡，主教練的話語權被極度削弱。 2018年夏天，艾瑪利正式接替雲加，加齊迪斯控制下的槍手最後一塊拼圖終於到位。

加齊迪斯於2018年9月突然宣布離開阿仙奴，轉而出任AC米蘭CEO，隨他一同告別酋長球場的還有合同談判專家赫斯-法赫米，引援主管斯文-米斯林塔特以及競技主管勞爾-桑列伊。大批先前由他任命的管理人員也一併離開，同時槍手的海外球探團隊也完成了瘦身。

深得高層心

目前協助阿迪達進行引援工作的是技術總監伊度，後者對前商務主管，現CEO維納伊-文卡特瑟姆負責。據悉，文卡特瑟姆對阿迪達的工作極為認可，非常看好西班牙人的執教能力。

主場0-1負于般尼後，阿仙奴打出了自1974年以來的最差開局。不過在球隊內部，阿迪達有三個標籤：留下奧巴美揚和薩卡的關鍵人物，執教第一賽季就斬獲足總杯冠軍的功勳主帥，以及說服球隊在疫情期間接受降薪的有功之人。

阿迪達確實重擔在肩。面對精神層面已然一片廢墟的槍手，阿迪達試圖重振綱紀。目前最棘手的問題是，球隊一線隊陣容不僅實力平平，而且沒有足夠的勇氣和動力去克服困難。

執教能力獲得讚譽

眼下球隊內部存在著不小的問題。據可靠消息稱，在科爾尼訓練基地，球員們肆無忌憚地嘲笑阿迪達的口音，並且對他頻繁調整的戰術部署不屑一顧。

球員們或許沒搞清狀況，得到高層力挺的阿迪達是不會輕易離開的。首先，阿迪達是一個善於溝通的人，高層非常欣賞他這一點；其次，雖然最近槍手戰績不佳，但至少阿迪達有一套清晰的戰術理念。

眾所周知，摩連奴向來擅長明褒暗貶，話中有話是他的一貫風格。不過在北倫敦打吡取勝後，摩連奴表示阿迪達是一名優秀的主教練，槍手踢得有想法，有章法，給自己的球隊製造了非常大的麻煩。

無獨有偶，列斯聯主帥比爾沙因高超的戰術造詣得到同行的一致推崇，但他也是嘴上不饒人的類型。不過這位阿根廷名帥在與阿仙奴交手後說：“從戰術角度來講，如果你仔細觀察阿仙奴隊，能從他們身上看到一種其他球隊都不具備的特質。”

哥迪奧拿阿迪達本來就交情甚篤，曼城主帥為後者站台也許說明不了問題。但摩連奴和比爾沙這兩位向來以刻薄聞名的足壇前輩不約而同地對這位菜鳥教練表達了讚許，這實屬不易。

重建迫在眉睫

高層先前將寶押在阿迪達這個新人身上就已經算是一場豪賭了，然後他們又將賭注加了一倍，將其頭銜由“主教練”升級為“經理”，並賦予其更大的權力。由此可見，阿迪達確實深得高層賞識。儘管如此，如果阿迪達無法通過接下來四場比賽的考驗，就算得到高層力挺，恐怕也難逃中途下課的命運了。

在這即將到來的幾場比賽里，槍手即將在聯賽中面對修咸頓、愛華頓和車路士等強敵，還需要在英聯盃1/4決賽挑戰曼城，可謂強敵環伺，處境極其凶險。不過中途換帥並不明智，因為無論誰上位，都必鬚麵對一個現實的問題——如何替換掉那些傳達負能量的球員，不願付出努力或實力不濟的球員，抑或是三者皆有之的球員。

想要重振球隊，阿迪達需要在轉會市場上得到高層的支持。 Kroenke家族的投資意願目前存疑，但回籠資金的目的也可以靠清理冗員來達成。

需要保留的球員

加比爾和湯馬士柏迪伊兩名重磅引援的表現都對得起身價。他們可以同未來隊長人選泰亞尼，以及薩卡、利奴以及馬天尼利等幾名球員組成重建基石。美蘭尼爾斯、比利連、柏保路馬裡、蘇亞雷斯以及賀定等幾名球員尚可一戰，建議留隊。基迪亞、韋洛克和尼爾遜都顯示出了不俗的潛力，但他們需要富有經驗的球員傳幫帶才能兌現潛力。

雖然奧巴美揚最近陷入了進球荒，但他依然是槍手鋒線上最有威脅的點。此外，槍手需要激活身價高達7200萬英鎊的尼古拉比比以及身背三年長約的韋利安，並且盡快和前途無量的鋒線新星巴洛古簽新合同。

誰需要離開

沙加代表著阿仙奴隊內的一大批球員——球隊沒他可能會更糟糕，但是他們確實無力幫助球隊實現抱負。 28歲的沙加在阿迪達上任伊始曾一度表現神勇，但事後證明只是曇花一現。上輪比賽沙加在第56分鐘鎖喉申請紅牌，少打一人的槍手創造了自1959年以來首次主場四連敗紀錄。

拿卡錫迪與槍手的合同將於明年夏天到期，阿仙奴應該考慮趁早出手變現。和扎卡一樣，拿卡錫迪也曾經在阿迪達執教初期發揮不俗，但很快又歸於沉寂。拿卡錫迪明年五月就將年滿30歲，阿仙奴應該趁法國人還有交易價值時出手換回一部分轉會資金。

施巴路斯租借期滿會回到皇馬，艾蘭尼個不折不扣的角色球員，留下他意義不大。

今年夏天，阿仙奴曾試圖為柏柏斯達夫普路斯、哥拉辛拿斯尋找下家。不出意外的話，柏柏斯達夫普路斯和哥拉辛拿斯將會在明年1月的冬窗走人。

在與阿迪達鬧翻後，古安杜斯走哈化柏林，如果阿迪達繼續得到高層的力挺留隊執教的話，古安杜斯的外放生涯恐怕還將繼續。至於托拉拿，烏拉圭人在馬德里體育會出場機會不多，據悉有幾支意甲球隊有意將其羅致。

槍手不缺中衛，但在這長長的名單裡，除了加比爾，基本上沒人能解決球隊長期存在的防守問題。梅斯達菲的合同到明年即將到期，如果德國人免費離開，槍手最好通過出售張伯斯回籠一部分資金。明年四月，大衛路易斯就將年滿34歲，雖然巴西老將本賽季有過幾次高光錶現，但這並不能說服槍手高層為他準備一份新合同。

誰需要外租

19歲的法國後衛 沙利巴需要積累比賽經驗。很多槍迷希望一睹這位2700萬先生的英姿，但球隊內部很多人認為，薩利巴還沒有準備好應對英超的強度和挑戰。同樣需要外租打怪升級的還有史密夫路維。

作者：詹姆斯-奧利 (James Olley)
文章來源：ESPN

原來迷愛係利狗黎...好失望...仲以為有同路人

又笑鳩教練口音

咁講
反應同footwork幾好

成日屈人廢中

有冇人今晚唔睇西波

想睇仲有無得再西d

今晚係咪4點？

兩點呀ching

thx ching好彩你冇fake我，唔係真係較4點鬧鐘

做5毛做到傻左

達狗的最後探戈

你地3人行???

你應該真係4張野,5張都黎緊

第3個係你？

話中超水平太低，英超賽會唔比買

可唔可以求下習爸爸下半季比我地用燒

那有錢

According to our information, William Saliba would rather return to ASSE than remain in England, where he already has his bearings and to whom he knows he could lend a helping hand in these difficult times. [ @ButASSE ]

Cross and Inshallah

btw就咁睇其實禾仔勁過羊

其實係
球商，射術，跑動，英人
至少值得120m

估下今晚輸幾多粒

把握力當差唔多 一樣咁敗家
其他睇唔出禾仔會輸
至少盤扭高半班

又係心情好複雜
好撚想輸3-4球 睇達狗同edu個死人樣
心入而都係想贏

幾唔開心，都唔想見球會降班

支持降班
買飛平啲

希望聖誕禮物係達狗byebye

想快d炒左達狗同edu
1月買人政策想係跟新教練方向
而唔係話陣中無創做型中場

輸波換教練係最好結果
今年降班競爭都幾激烈
輸多幾場我哋都可能未必降班
與其贏一場吊住條命，不如快d 砍掉重練好過

就出陣

數據差幾皮

同埋最緊要係歐霸開返之前多d時間比新教練試陣

買左幾多修仔

如果臭蛇今日開始起死回生你會唔會撐

係咪準備跪低

OK u win

會改哂兩中場去兩邊逗住踢？
同時有返8號位10號位 唔玩兩邊斬波？
改埋一失波全隊縮哂3閘線？
同睇佢講野睇黎xhaka 仲係未來主力

改哂呢d 可能有得考慮
事實係唔出willian 已經當贏左

牙叔贏硬
又守死對面

至少今日應該出pepe

安打假9佢都諗到，仲要對鏝果時出

某程度上
好似龍蛇咁出球迷陣算唔算正視球隊問題

幾期待

442

牙叔

三中堅？

起馬兩邊係inside forward

繼續冇巴丁

433？

比狗後備都冇

比狗呢D廢左咁耐 唔停賽都唔換
估唔到達狗呢D新教頭都好似老野咁固執

今場唔好再燒味喇
頂閪咩vestergard

有價好賣

廢老三叉戟

屌你終於出叔
阿達係咪終於執返個腦唔打政治波

停賽

英格蘭馬些路

牙達同高層係咪要跪啦

呢個都無辦法，啱啱傷完，你想佢好似Partey咁？？？

廢羊會否再og

屌仲以為達狗執番個腦

343定442?

奧燒=半澤直樹

有得唔出咩？比爾連停賽

一陣原來又係343

5-2-3 ?
Leno
Maitland-Niles Holding Gabriel Tierney Saka
Elneny Ceballos
Pepe Nketiah Aubameyang

343啱阿叔踢
有咩問題？
贏左我理鳩佢咩陣.......

變形既話 牙叔都係牙達核心

Nk排前過Nelson

無派對正常應該要打三中堅...

即使比狗無得出 葡狗都係得後備

希望442
進攻流暢啲
橫掂班波都已經tune到防守10-0-0

nelson傷 未好返呀？

唔啱saka auba 泰吖嘛

Nk神射手

有叔 叔哥唔睇？

又或者343?
Holding G6 T3
叔 圾 c8 saka
Pepe nk auba

後備放下都得姐細梅雷欺是但放一個咪得

所以話呢單deal edu要問責

我開定post先
牙叔強勢回歸

just break it

臭蛇 record breaker

收到達蛇email 都係4231
saka攻中 羊左翼

仆街聽日考試，但有叔好想睇

唔訓唔會影響

Team news冇提

達狗不嬲英超好少放Nelson入名單

post已開

明明休賽前叔哥好撚fit達狗變型陣
達

【牙叔強勢回歸】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLXIV

大勝吧！

最近玩隻侏儸紀育成 都幾過癮 幾十蚊有得玩

本身諗住唔瞓，直踩到考完試先，咁凍驚較咗鬧鐘都唔知醒

1001

比多d時間巴丁休息好過
傷膝對運動員唔係少傷嚟

睇埋牙叔完封對面先訓

1001甩頭髮

我都唔明點解可以一直唔出牙叔

巴丁先踢得一場u23 無咁快出得 快極都要快車後
唔係好易再傷

1001 係我

有阿叔 想睇既意欲大增

1001 無頭髮發過豬頭

10個光頭9個富 係我了

1001破牙叔處

世一牙叔

終於無比狗 安

1001幫叔含

1001幫我含

1001幫成個阿po含

1001 係我了 我想含

1001 快啦

爆未呀 想發過豬頭